你估我想係巴士放屁咩=.=

返到屋企咪屙清佢囉
舒服曬

痾狗屎

屙完個屎忽痛痛地再去洗簡直人生一大樂事

屌

OK

正評引伏

樓主男定女

如果我自貼隻有冇人想食曬佢

腳

痴撚線呀？食緊早餐呀

屌你老母。。。